成面暗瘡但靚仔/靚女vs完美皮膚但普通樣

前者好養眼但一諗到要錫落佢塊面 不了

可唔可以要成面暗瘡同勁樣衰

成面暗瘡就唔會靚仔啦

前後矛盾, 陰陽人咩

識個fd個樣好似林峯，不過爛面

有啲男仔輪廓好好睇 眉粗眼深邃 但塊面好多暗粒
可唔可以算多暗瘡但靚仔

巴仔咁識食 唔阻你發達

林峯靚仔？

梗係完美皮膚
靚仔靚女未至於周街有
但係皮膚好更難得

皮膚好一因遺傳 哩個無計
二因環境 包括空氣 飲食 生活方式等
同樣華人
中國嗰啲女仔 同台灣甚至香港比都皮膚差 多粒粒
至於移民美加澳紐嗰啲嘅華人皮膚更好
只計華人皮膚
美加澳紐>台灣～東南亞>香港>中國

同問

絲打似有研究開
想問點先令皮膚可以有光澤感（非油面）？明明冇暗瘡 皮膚偏啞色cry

第一次聽樣唔計皮膚

好似周迅同又南咁 算係爛面靚仔靚女？

完美皮膚 普通樣

睇唔到嗰陣時咪算

極差生活習慣但皮膚好點睇

etc夜訓食辣野

金玉其外 敗絮其中 啲肝會好差

好葡萄啊

一定完美肌膚
申利: 食過

食評pleas

完美皮膚既靚女for sure
比你馬提露咁既樣 皮膚幾好都死

男仔都簡單 成面暗瘡但好有錢同完美皮膚但褲穿隆 都唔駛簡啦

皮膚差嘅靚人

五官靚比皮膚差減好多分
有啲就算皮膚差但五官靚都會望多幾眼
但五官醜就
利申 五官醜 皮膚麻麻

一白遮三醜